[無圖]TKO吉野家條女正撚到[bomb]

伯母都好撚正

補圖

個呀伯好正？

梁國雄議員

樓主幾時比狗屌？

靈異圖 邊撚到有女

屌你老母 交功課呀？

條女究竟係邊撚度

你講呢條吉野家女？

短頭髮 藍白色衫 牛仔褲 黑色袋個個

條

撚

準

我睇左好撚耐都搵唔到樓主所講條囡
打擾伯母先

備

唔係呢個啊

搖撚準備